[置頂」中環最近金鐘出口係J2?

係咪J2 呀？？？？

推